{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016127",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 럭셔리 호텔 라 뷰"
    },
    "text": "韓国1位のノーハード特許企業の協力により、最高のゲーム環境施設を完備した韓国最高のネットカフェ国内では、サムスンオデッセイ49インチ240hzゲーミングモニターと32インチゲーミングモニター180hz200hzを設置し、最高のゲーム環境を提供しています。 映画館のようなパーティールームとパーティールームのような映画館、そしてカラオケまで完璧に構成されています。 チョンホ駅で約20年ぶりに唯一の新築ホテルで、約55室の客室を保有しており、毎日様々なテーマでユニークな雰囲気を醸し出しています。 ユニークなテーマルーム、メゾネットタイプ、ジェットコースター、ビジネスルーム、パーティールーム、スカイビュー、FTS設置、様々な国の特色テーマルーム、個別暖房、全客室にAceベッド,高級アメリカン一体型ウォッシュレット,大型高級プロジェクトウィンドウ(ブルー反射ガラス窓),高台機一体型ドライヤー,天井買い取り型LG冷·温風機,高仕様カップルPC,多様な高級照明設置,KTアウトレットで映画とシネホテルを無制限に見ることができ, お客様の最大限の便宜のための客室管理システムを導入しました。 客室は計53室で構成されており、千戸駅、江東駅、岩寺駅が近くの電車駅として位置しています。 韓国語を含む様々な言語での案内が可能で、駐車場は漢江プルジオシティ商店街専用に位置しており、無料精算ができるようサポートしています。 また、5台の駐車施設を保有しています。 連泊をご利用の場合、貸室料金が追加で発生し、連泊の予約はキャンセルできません。 予約のための入金および払い戻し口座は国民銀行のカン·ハチュン様の口座です。 ノーショーのポリシーに基づき、宿泊当日にノーショーが発生した場合、決済した金額はホテルでは払い戻しできません。 追加で1人追加する場合、1~2万ウォンの追加料金が発生し、駐車はチョンホ漢江プルジオシティオフィステル商店街専用に駐車した後、フロントにお申し付けいただければ無料で提供いたします。 ご利用中の延長をご希望の場合は、あらかじめフロントまでお申し付けください。 連泊の際には追加料金が発生し、利用中の実際の写真と画像が異なる場合があります。 全客室では特色のある異色テーマを適用しており、全客室ではネットフリックス、高仕様ゲーミングPC、Wi-Fi、大型TV、Aceベッド、アメリカンスタンダード一体型ウォッシュレット、無料スナックバー、無料駐車場とコールシステムを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このネットカフェでは、どのようなゲーム環境が提供されていますか？",
            "answer": "このネットカフェでは、サムスンオデッセイ49インチ240hzゲーミングモニターと32インチゲーミングモニター180hz200hzが設置されており、最高のゲーム環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このネットカフェはどのような施設が完備されていますか？",
            "answer": "このネットカフェでは、映画館のようなパーティールームとパーティールームのような映画館、そしてカラオケまで完璧に構成されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルの客室は、ユニークなテーマルーム、メゾネットタイプ、ジェットコースター、ビジネスルーム、パーティールーム、スカイビューなど様々な特色があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "このホテルの客室には、Aceベッド、高級アメリカン一体型ウォッシュレット、大型高級プロジェクトウィンドウ(ブルー反射ガラス窓)、高台機一体型ドライヤー、天井買い取り型LG冷·温風機、高仕様カップルPC、多様な高級照明などが備わっています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "このホテルの駐車場は漢江プルジオシティ商店街専用に位置しており、無料精算ができるようサポートしています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "このホテルのキャンセルポリシーでは、連泊の予約はキャンセルできず、ノーショーの場合は決済した金額は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "このホテルでは、1人追加する場合には1~2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような言語での案内が可能ですか？",
            "answer": "このホテルでは、韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、このホテルは5台の駐車施設を保有しており、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルでの連泊の際には追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、連泊の場合には追加料金が発生します。また、利用中の実際の写真と画像が異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 770,
        "QA": 640
    }
}